無辜吸入催淚煙 不妨向黑警索償

無辜市民在民居被黑警騷擾
更近距離施放催淚彈
吸入有毒氣體
相信氣管會好唔舒服
大家不妨搵法援向黑警追討賠償
賠償生理同精神損失

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

邊個知你無辜?
你告佢仲有機會屈你非法集結